一生只求有個女人每晚俾我攬住大脾訓

已經好俾心機考aco
而家揾萬頭
但我會上進
未必有樓
未必有車
但都叫afford得起
每月食一餐cheesecake factory
點解冇女人肯要我
返親工條條女都嫌棄我
如果我做到aco
你地會唔會對我改觀
會唔會食我整既散水餅
會唔會同我keep contact
會唔會倒追返我
同我分享三萬蚊頂薪
三萬
對你地黎講
係微不足道
阿頭揾七八萬
但佢有老婆
我冇女朋友
可以好放心
三萬蚊
除左自己搭車食飯
可以畀哂gf
為既
只係每晚有個女人俾我攬住大脾訓
做男人
放左工
返到去食完飯
有電視睇
有老婆扑
有女人大脾攬
仲想求咩

自己搵AUNTIE

充滿後現代控訴

樓主每日都

有無前現袋